BNO 5+1入英籍月底接受申請 傳北京擬禁持BNO者任公職及投票

英國政府新推出的BNO簽證本月31日起接受申請，持有BNO港人可帶同家人移居英國。有報章引述消息指，北京正考慮禁止BNO護照持有人在港出任公職以及投票。

不過，由於官員對剝奪投票權等方面意見仍存分歧，預料下周召開的全國人大常委會會議即使討論有關議題，但會後或不會作出或公布相關的決定。

港區全國人大常委譚耀宗之前表示，人大常委會會議暫未見有香港議程，但不排除會加插。保安局局長李家超日前則表明，中央政府若就BNO問題作出任何決定，特區政府定會積極配合。

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀近日建議，認為中央應在港執行《中國國籍法》，禁止雙重國籍，藉此反制英國的新BNO政策。

根據英國的新安排，擁有英國國民海外護照（BNO）的港人及其近親，本月31日起可申請特別簽證「Hong Kong BN(O) Visa」，最多可在英國逗留5年，住滿5年後可申請定居身分，再居留多1年後即可正式申請成為公民。BNO「5+1」留英還容許「太空人計畫」，即申請人及家庭成員可以不同時間赴英。

借問聲仲可以有咩票投呀 懵鳩支共

冇所謂啦

BC 就可以？
有居英權嘅藍絲公墓員應該多到數唔晒

即刻做，唔做正契弟

無bno

好多藍絲有BNO架大佬

80%公職人士有bno啦

仲要諗咩?

第一次認同北京

梗係 BNO 啦
走難機會只此一次

支持雜種

屋企人？

支持全部高官一齊擁抱大中華

想同藍屍一齊反政府

好怕無得投票呀屌你老母！

屌BC又做得？

但有BC、綠卡、楓葉卡就做得

佢點知邊個有BNO? 如果淨係計九七年之前出世嘅香港人assume佢哋有，即係話18-24歲嘅人先可以投票？

有個啲以為咁樣逼到你地放棄bno

投票唔係香港人公民權利（即係有3星身份證）

咁做即係又改寫基本法

勁勁勁（btw點解持其他國籍或passport可以投）

goodest logic

仲有美加澳

又傳

TVB bigbigfun

當年有兩條隊申請，我哋有香港出世紙一條，另外一條係上面落嚟冇出世紙，要宣誓

咁屠揮點計

97前全部都有bno 架喎
你點知佢有冇本野呀

投票有撚用咩

班共狗都玩無限dq同直接委任
命好意思同你講有投票權利
真係當香港人乞兒
自己玩撚飽佢啦分哂公帑佢啦

到時投票話你投左個暗黃, 咪又係死

講到好似有票投咁
不過我想知佢係打算點樣特別抽bno出嚟取消依兩種權利, 你話公職或者就可以話係關國籍事, 但係投票係跟張永久身份證, 而唔係個國籍

D低等種族支那人好煩 97前日日食香港人既屎先生存到

禁投票咁撚柒巴閉呀
你有咩票俾我投呀?
有咩人形既候選人呀?

算撚數啦個所謂選舉

唔做正契弟

支那豬發假誓當食生菜

係禁就快啦
咪撚得把口呀

明明係佢話唔鍾意就走

以為自己咁樣執返個尾彩

真攬炒

叱吒樂壇我最喜愛男歌手
下年冇得投姜B

你去公務員group問多次

前排o既新聞又話英國都禁止"太空人"方式o既

比佢自己慢慢玩

投黎做咩？

仲玩佢設定好既game?

而加香港人重有票可以投架咩

投下最喜愛歌手個啲囉 幾撚民主

BNO 97前係人民入境事務處負責
個list當時應該唔算係咩機密野
港共應該有留底

可以揀民建聯、自由黨定紫荊黨

你攪撚埋自己友

仲有共諜例如熱狗

自損三千

想問你仲想投票比邊個？

支那攪炒自己友咋嘩，咁多藍屍同公務員拎BNO同外國護照

我想投個D被DQ左本身已經同無票一樣

葉劉個女好似係美國人，定係英國人來

咪唔撚投囉

屌 笑撚死人 球證又係你 踢個個又係你 你一句唔鍾意就無限dq

仲有撚人選 有撚人想投

禁BNO就會自動變BC
BC洗唔洗禁?

香港係一個唔重歷史既地方 唔識睇長遠去保命
上海淪陷匪區時 有班ON9商家佬留低 結果 家破人亡 死路一條
無理由有錢唔要既 仲要供樓架

5+1係工作簽證，居留權係附屬品，完全係自願
何來違反？

一月底英國又再拖，拜登上台之後叫英國叫停BNO，到時又冇得走了

其實有冇得投都係咁

好多公務員奶野

現喺英國

嗰批大部份應該退左休

就算我 declare 無bno，我去到英國話報失bno，都照可以移民。

人地係搞bno status
唔係有冇護照呀

老實講 我唔講你點知 去問英國拎料囉

我話無bno status無用㗎喎，不如炸左英國咪得囉

冇投票冇咩所謂
相信有得投都係投白票

連登仔考親政府工就排晒長龍考，的確唔駛諗

不停搵葉劉出嚟廢噏
睇嚟真係好多人走，所謂求仁得仁
五毛成日踩香港人：唔鍾意可以離開
而家俾共產黨恨到囉！

但就算我話無，支共都 verify 唔到

去到嗰邊 因為雙重效忠俾英國拉咗告叛國兩邊唔係人

公墓員留低含𨶙啦

所以第一次認同北京

我想投票選獻世派呀

BNO FOR SURE

咁房屋台夠排隊買樓添
連登咩人都有

姐係雙重國籍就可以做

係得bno唔得

歧視非 bno holder，其他國藉都要 include 埋先公平㗎嘛

好似大口狗咁要去拎張 RN做證明囉

5+1入藉BC後又可以做返

公唔公平係中共定

唔夠徹底

將全部97前出世 無論有無BNO 一概送去集中營 毒氣室處決 咁先斬草除根 唔做正仆街 支共港共 我等緊你送我去毒氣室

總之同藍屍一齊攬炒就冇所謂

唔俾申請 公/居屋 攞命d

要取消晒公務員外國國藉, 唔係比外國勢力入侵特區政府機密, 危害國家安全點算

話香港 好安全 好自由 福地

唔投囉有寶咩

容許呀 只係要一齊申請 可以唔同時間去

仲可以投乜?
紅同藍?

應該規定公墓員只可有中國護照 仲實際過發埋啲爛9誓

咪係！
泛民唔係DQ晒就係拉晒，投乜嘢？

分分鐘藍+港豬仲多

以前連d差佬都好易拎居英權
唔洗幫辦級

加速加速，上左車記住扣實安全帶！！

BNO過期冇續果啲係咪計埋

extend 到公營機構添，尤其啲黃絲醫護

係就所有外國國籍啦
睇吓邊個慘啲

快撚d啦

一本英國護照港共有L資料 隨非姐姐一早比哂bno資料港共

要研究到佢可以食兩家茶禮
但唔俾bno 撚食

呢d就係所謂反制？

可唔可以唔投票比個bno 我

投票？投完都dq啦

要BNO 都唔要爛鬼支那國籍

支共港共 屌你老母

填form就有

DQ埋選民GOGOGO

乜依家仲有得投票咩 紫荊党民建联工联会新民党四揀一投邊個

你還有忠誠反對派熱狗可以揀

松泰啪啪啪松泰啪啪啪

熱狗可以每區派一兩件垃圾落去選喇

法子法子法子

只係 bno 唔 做得公墓員，其他護照可以

正解

我真係好撚驚呀

I AM FUCKING SCARED

佢好似唔會知邊個有bno

狗隊最多居英權，當年又話驚支共向佢地開刀又乜又物，點知而家全部做晒奶共狗，分分鐘鄧小強都有。

呢鑊嘢點睇都係向狗隊開刀，等佢哋無退路可走。再提提mon po 狗：支共最忌係有槍桿子嘅人/狗、最歧視港澳台維吾爾族、藏族，警狗係兼具呢兩個身份

班藍屍人生交叉點
繼續奶共定要bno好呢

其實今時今日投票仲有乜用？分分鐘投非建制已經犯國安

不痕不癢

睇下港台個Person of the year選舉先

on9 住得公屋既都唔多會有上進心同無錢，比佢都唔撚走啦

佢鳩知你有冇續期咩

好多黑警都有BNO
今鋪真愛國